{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 빈스하우스펜션(미국마을) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が変更される場合、ペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられないそうです。 ペット同伴の場合は入室をお断りすることもあり、やはり払い戻しもできないそうです。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことができるそうです。 直火方式や炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができるそうです。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができるそうです。 入室の際にはIPTV/WiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 炭とグリルの料金は15,000ウォンで、利用時間は16時から22時までです。 また、売店とコンビニエンスストアは車で5分の距離にあり、駐車は前庭から可能です。 月浦海水浴場は車で3分の距離に位置し、銀砂海水浴場は15分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が変更される場合には、予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には、入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は決まっていますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は決まっています。遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に発生した損害の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時に発生した損害の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合には払い戻しを受けることができますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合には、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされますか？",
            "answer": "はい、料金や料金表が誤って反映された場合には、予約は自動的にキャンセルされます。再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は15,000ウォンで、利用時間は16時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店とコンビニエンスストアは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、月浦海水浴場は車で3分の距離に、銀砂海水浴場は15分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 580
    }
}